MacBook Pro 充左好耐電都唔著機可以點

MacBook Pro 用左3年過左補養
幾日前用完 無充電 今日開唔著機
一直無畫面 連充電畫面都無
Usb線 火牛都無問題 拎另一部機試過
求請教可以點做

拎去整

充你老母電

保養 not 補養

跟link 做試下

Thank
連機都開唔到 試左但無用

要對啱自己部機型號
唔得就去搵天才，未必一定要錢整

試過, 無拎去apple, 因為自己改左機
最尾拎出街比人整, 話底板壞左

整左幾多錢

~2500